有無人下個月去澳門睇sam smith

已買VIP飛,知唔知有咩分別